科興呀拿 輝瑞呀拿

Good

仲有半秒走樣，唔理想但可接受

key 得好勁

可否key高潮樣

都係喺另一個post偷出嚟 但我搵唔返個post

deepfake到成個屈穎妍咁

許冠英?🤔🤔

屈氏髮型

好正